男人浪漫系列

最近出左斎啡（銀色鑵）
我呢D中佬就最鍾意
但成份就好多糖
飲落去唔似斎啡
但好似某D地方先有得買
下次試埋其他牌子
我要做咖啡精

有無人試過
利申：唔開名

飲咖啡的時候
我想 我要一根煙
所以我買了一包煙
然後 high high 地
雙賠power 的我 立即掃描周圍的囡囡
發現 其實自己 今天沒有女朋友
然後 咖啡就是 我最佳朋友